有冇天蝎仔入黎講下平時中意食咩

屎

唔洗考試咩？

食靚女

12點半